［突發］九龍塘鐵路站有人墮路軌

聽講係跳軌

希望冇事 都希望趕得到番去考試

lm

仲考試
Grade都派緊啦喎

搭的士啦

Ive咪考緊